我禿頭樣衰矮肥柒窮無才華無內涵

不過我有女

咩漫畫黎？

稻中乒團
蘇泳康

條女都好醜喎